ex結婚啦

4年啦 以為自己放得低
但當我睇到你d相 先知衝擊咁大
個時先知自己原來仲未放得低
不過睇番自己 仲係一事無成
唯有祝你幸福啦

巴打 加油呀

不過你做岩決定 就係離開我